我朋友老婆可能生，我朋友姓李，個BB叫咩名好？

雙胞胎嚟

你姓咩先？ 朋友妻

李厚多士

陳小明

李露美

李師傅

李准gay

李你你快跪下

李好&李伍好

叫陳小明+陳大明

李好

李有容
李奶大

李老板
李老母
李家仁
李家誠

基會黎啦

你撩被詩